告白問題

有一個女仔msg同個男仔講如果要告白就趁現在。而個男仔話個女仔太好，好多人追，怕告白會被拒絕。個女仔話你都這樣想，我還可以說什麼。

想問各位其實個女仔係想緊咩？

姐係條仔on9囉，畀晒位唔上，懶係悲劇男主角呀？傻閪

講到咁白都唔明

告白 樓主好oldschool

但個女仔真心令女，個男仔驚襯佢唔起

一嘢拖落去就係最簡單嘅告白

想你同佢一生一世

即係條女以為條仔係中意自己 其實唔係

但個女仔鐘意個男仔？

其實冇需要理個女仔鐘唔鐘意個男仔
條仔又話襯唔起人又唔敢告白,自卑到極點, 點同人一齊啊?

你都你嫌棄人唔是鬼妹/台灣妹啫，放過人啦

我同個女仔講希望你搵到佢自己真正鐘意既人，佢反問我，會唔會係我呢，哈哈。真心唔明佢想點。

大不了咪食檸檬, 又唔洗錢

係個女仔挑逗我，問我佢鐘意既人會唔會係我。感覺有點玩我

諗嚟冇用，直接同佢講我鍾意你，可唔可以做我女朋友

咁你咪收皮囉你唔係以為條女會tum返你呀嘛？

撚下你條毒撚就咁多幻想人地係背後同啲fd子一齊笑9你咋